光復香港/反送中貼紙可以咁用！！

今日起見大陸人拖篋就貼一張光復香港貼紙落去

之後快閃

見大陸人咩書包就貼起佢書包

將文宣帶番大陸！

推

ok

印多啲唔同嘅貼紙一齊貼！

幫佢地整連農篋！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好想貼

推比多啲人知！

一齊貼！！